屌佢老母嬲撚到震 特首辦出面做緊乜撚野

而家特首辦出面啲示威者嬲到撚到痴線
個大台講一句就俾人屌十句
到底啲泛民拖完未？講極都唔撚set deadline 淨係識拖
全部人話唔去禮賓府 佢死都要講禮賓府 屌佢老母
利申唔係分化撚 真係嬲到仆街

屌佢老母朱凱迪區諾軒走撚咗去後面同人9up
而家前面少咗勁多人 啲士氣低落咗好多
好多人都走 仆街啦泛民淨係識食心血饅頭拎光環

人*

我現場聽到我都唔知俾咩反應好

陶傑: 短期內勿再衝動包圍政總或立法會, 應全力幫助抗爭義士

人已走
有真升級再叫我

其實咩環境

成班人喺屌晒佢地老母

推
在場既大家可唔可以一齊諗返個對策先？？？
大家不撒都要諗個deadline 圍到幾時？唔通你地唔洗走咩永遠？？？ 你地都會攰冇幾多體力淨
唔好比佢地騎劫呀！！！

嬲撚到走咗 走嗰陣見到少咗起碼三分一人

泛民維穩唔係第一日嘅事
包括你哋最期待嘅河童鋒

早走早休息

全部人嗌咗好多次要set deadline 班泛民唔撚理

喂，比個時間表黎？

本身話圍禮賓，跟住朱就拉晒馬去特首辦，但係又唔會做到咩，都唔知係咪有心拉人走

自己圍內set 我地唔需要靠佢地
再開咪同其他人講 問佢地認唔認同

岩岩佢地講過 佢地只係陪市民黎
你地搞先絕對冇問題

咪比佢地打飛機

一係就一半人圍禮賓 一半人圍特首辦

佢話要傾

我哋set星期三晚，推到大台同意為旨

Set6月30號下午5點deadline?

而家失晒焦⋯⋯ 返返去煲底先啦

懇求各位理性討講
槍口對外 最多各有各做
切勿比3毛分化
中林奠圈套

Set Deadline唔應該係泛民 而係人民 人民要企出黎做咗先 跟住泛民為咗唔得罪人民/搶光環, 先會再去endorse/正式代人民提出
當然,前提係要夠多人
*另外: 民陣入面係有鬼, 所以任何會最有效一野隊爆政府既野,都唔會做.

出左乜大事
第一時間拎咪set 大台on99

泛民set 好target 我地就會做
唔好次次都迫我地聽你說書

你係台到屌到識飛都冇用，完全冇做實事比政府同全世界睇

民陣今次都學到只召集，
泛民一日學唔識，一日都要比人屌係B隊/鬼

所以佢地又俾人屌話自己圍內未傾掂數就趕唔切衝出嚟拎光環 屌佢地老母
頭先我附近啲人全部都狂屌

先小人後君子 先有得升級

同意

其實頭先全場已經講咗想set聽日 但係佢地冇理到 又講返現場冇人話去嘅禮賓府

Deadline一定要set

去唱聖詩好過啦

屌走佢啦

可唔可以唔好要大台

個人覺得而家衝擊無乜大好處，因為外界觀感林鄭已經有d 退讓，我地咁做就顯得我地拙拙逼人。我認為可以退左先，用和理非方法同政府抗爭先，到政府有d 咩E 郁就先勇武抗爭，咁樣先出師有利。

利申：尊重勇武派，不篤灰，不割席，以上意見純屬討論。

已經狂屌 但佢厚面皮到走埋出龍和道廢up

泛民班柒頭怕去得太盡
柒婆唔同佢地傾計
或者柒婆臨收皮前dq哂佢地唔比選

咁你點睇set deadline迫政府回應？

你地成日話要set 死deadline,問題係你地有冇諗過set完個deadline 過咗之後會有咩升級行動先?

佔領遊行呢啲例牌野對已經逼唔到政府作出實際行動(200萬人遊行條撚樣都只係出通告say sorry)

所以我地要諗係過咗deadline之後點樣做一啲更加威脅到政府管治既事情,逼到佢地有實際回應,而唔係得個嗌字.

請善用起底功能

因爲就選舉 所以佢哋唔會想risk

香港人講過唔依賴大台

記得嗎

樓主覺得姐係要而家衝？
理性討論

泛民柒頭我屌你啦
屌親你地一定係收左共產黨錢啦

定deadline 定行動
唔理民陣大台 乜神乜人
佢地跟又好唔跟又好
唔好理佢地

從來都係冇大台先會成事

咁我要爭取真普選deadline
去到呢個地步 唔可以唔攞嘢走

我覺得可取，但deadline 不適宜太短，可能係七一前左右幾日，我地都需要時間沉澱一下意見，要清楚下一步應該點。而家應該係休息一下

唔係話要衝 大家本來留守得好好地
泛民衝出嚟柒 而家激撚走咗好多人

搭單問
有無人知煲底又做緊乜嘢
拍手唱緊歌

民陣鳩叫可以由鳩佢。
朱凱迪講嘢其實有佢道理。
真係要多啲諗，諗下一步，諗埋下一步嘅下一步。

假設政府嗰邊真係有正面，或者對我哋有利嘅回應。我諗到嘅，可能係搵警隊祭旗，樂觀啲係盧偉聰；差啲嘅就係失言失
行嗰批警員，全部道歉加停職查辦。咁樣一嚟，之前612不滿黑警暴行嘅中立派就即散架啦。

跟住我哋呢邊仲要靠啲咩籌碼去fight?

到呢個位就真係要靠集體智慧。靠晒香港人。
理性討論

一睇就知分化撚

我地自己set！

呢層當然啦,佢地都係等我地係網上作出呢個決定,跟住做or support我地, 作出決定嘅都係我地呢邊

問題係我地而家叫出呢嘅DEADLINE都係冇乜實際作用,因為大家都好似唔知之後點樣升級好

屌 而家喺度小組討論會緊
都唔知做乜撚

tg起poll
傾完通知佢哋得了

朱凱迪：死線投票

咪唱聖詩囉就係

散啦 政府回應都要時間
有需要時先再出

推

今次示威根本唔係泛民主導，亦唔係佢發起
佢搞個大台嚟做乜？叫佢睇企番落嚟啦

所以依家要傾既 要做d咩先可以迫政府回應

其實佢哋回應咗,呢個應該由人民決定,因為呢個係人民既運動。
佢要我哋夠大聲同佢提出, 佢先真正可以代表我哋去提出呢個活動。

佢哋只係輔助,記住。

泛民出黎又話人騎刧
依家又迫泛民做大台set deadline

區諾軒講明星期五先係明日大嶼財委
要set deadline最可能都係星期四
咁清楚指示點解仲要屌？

我只係打返我自己嘅感受同喺現場睇到聽到嘅野
我有自己嘅個人情緒 但絕對唔係分化

不合作運動交俾連登

唉 可以點 白坐

冇錯，而家要set deadline嘅人唔係泛民，係市民
泛民唔set都冇所謂，泛民唔代表任何人

全世界睇緊直播
有無屌係人都知

大家唔好互屌住先

啱啱（1815）民陣喺個度解釋話一陣會傾deadline

同埋唔圍禮賓府係因為禮賓府分三條路入、駐左重兵，當時個民眾人數根本唔夠圍

點解你地都唔撚化 不嬲講左泛民係為選票 已經唔係第一日
佢地只係建制既一部份 佢地破壞建制=打爛自己飯碗
你覺得佢地會咁笨7？

唔係咁的。

首先有班民眾話要去，之後（朱+歐）話可以去，但一定上唔到去，會起半腰就比警察截住。

之後班民眾又話唔去，要求（朱+歐）交行動deadline。

依家（朱+歐）同民眾討論緊。

大台為選舉，我地為自由，優先嘅嘢都唔同，好難同佢地傾落去

無大台
不指責
不割蓆

啱丫

我絕對尊重勇武

但而家衝真係有啲危險

同埋都講到明星期五財委會開會

請留有用之驅

唔撚洗大台同意啦
69，612，616，有邊次係大台同意先做？

腦衝冇用
有勇無謀冇用
多思考

屌你老味又話急要人，黎撚到聽你9up我不如返屋企瞓

但我又覺得朱凱迪、區諾軒講得啱喎。
呢個係民眾自發運動，做咩要佢地set？
同埋聽到啲人話攰喇、唔想拖
由Day1開始就知係長期戰，攰就返屋企等人接力啦，無人逼你係到。鬼唔知速戰速決好咩，又要捍衛，又唔想付出，對唔撚對得住烈士同俾人拉咗嘅人呀？

上去搶佢咪

同意！！

不指責 不分化 不篤灰

大家唔好掛住鬧, 提出如何升級運動應該由人民決定㗎,
要大家一齊討論先可以搵到更多機會去贏呢場仗。

Deadline係要set但唔會係聽日囉 同埋唔係真係咁快set到聽到後面成班人係到嗌今晚十點 聽日七點咁 set完個deadline之後下一步行動係咩先？要衝？我地點衝啊？無裝備無武器無人無防護可以點衝？ 臨時臨急點叫到人出嚟 deadline唔係淨係考慮民眾嘅意願 仲要考慮埋客觀環境 無足夠時間去傾去準備只會出現多一次612事件 到時更多義士俾人捉咗邊個去救？我地唔可以令到更多人俾人拉 其實佢地講得啱 我地要有樣行動令到政府真係覺得有壓力先可以有下一步嘅行動 我係支持有deadline 但個deadline要考慮埋我地客觀條件

我地SET DEADLINE唔係問題,問題係過左個DEADLINE之後我地決定點升級

【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設死線，全力升級！

set左deadline啦

泛民衝出嚟係柒 但無可否認議員冇講錯 而家衝上去禮賓府真係好不智 一陣俾人全清係咪大家想要嘅結果 但有人講乜拖撚到7月1真係不敢苟同
同時在埸嘅人真係要冷靜下 我明坐撚咗成日又冇結果真係好撚無癮 但從來抗爭都係咁 而家heidi就話將deadline決定交返俾大家決定

根本就太急 唔明點解要而家衝
現場仲要互鬧 係咪想又輸自己人 你地咁樣咪會令啲人把火熄囉

駁返佢地
唔好剩屌同走
改變唔到d 咩

列Q曬可以做嘅嘢出嚟先啦
齋吹冇清單，邊個記得要做乜？
整張清單出嚟，點升級各自爬山又好，一齊搞又好
總之有嘢響手大家先會自己埋位

冇架啦今日
由比民陣彈出彈入已經失敗左
連登仔自己有共識再搞

唔覺抱怨有咩用

when?

歷史上打果啲大戰役都唔係連續日日衝啦... 仲有好多根本開大片前都紮咗 N 咁多個月馬...
(我講長平之戰咋)

好老實，根本大家都唔知個運動方向係點
亦冇領頭人可以團結到去一齊做一樣野，
我都唔明你地係咁屌朱凱迪做乜9

唔好嬲 唔好嬲
不分化 不割蓆

唔．要．大．台

講完

支持各有各搞，唔分化
終極目標不變，遍地開花

鬼咩，其實大家都唔知想點

或者頭先嬲得濟冇講清楚
其實係大台講起禮賓府 跟住大家一齊話唔去
之後有個女仔問 咁你地泛民有冇做野 有冇內部set deadline俾政府施壓
跟住大台就講起民眾set deadline 我地就話聽日
跟住佢又開始講一早話唔去嘅禮賓府

散開啦，家陣朱凱迪係大佬咩

拎住支mic 9up成粒鐘，又唔比其他人講，迫人接受佢果套

底已起，五毛來

其實佢地有幾句又講得啱嘅
但而家冇人lead住變相大家都唔知繼續留繼續拖做乜9
Set完deadline之後我地又可以做咩

push

個個「分化能」都話自己唔係「分化能」

又搞分化

1. Deadline唔可以set得太近
你需要有足夠的時間傳達比市民聽，等大家都知道你set咗Deadline。
然後當政府到Deadline都未回應你，你就有理據升級。大家亦都做好「升級」的心理準備。
如果你set今晚10點，連自己友都未傳達得切，你就即刻升級，連自己友都準備唔切，支持的人數就會少咗。

2. Deadline唔可以set得太遲
如果你臨近71先迫政府回應，到時件事都淡哂

終極目標冇變過
堅持撤回惡法、平反612非暴動、林鄭下台
而家所有人都係想Set死線
就差係deadline過咗點升級
（包括衝擊、佔領、成立臨時政府等都可以而家傾咗先）
傾好之後就大直路

你話我唔理性都好
不論豬閪迪講咩同做咩
到最後都係玩膠

本來好多野都係無人LEAD
12號三罷本來都係連登仔9UP有一間響應D人就跟
依架明顯係要我地市民去點果D政客做野

屌佢聽撚到燥 想幾日就推倒政府？成撚日吹奏法國黃背心 屌你人地用咗幾多日？我明你企一日冇人出嚟回應係好無奈同好燥 勇武從來唔係問題但用下腦啦 而家衝真係有用咩

兄弟爬山 各自努力 !!!!!!!!!!!!!兄弟爬山 各自努力 !!!!!!!!!!!!!兄弟爬山 各自努力 !!!!!!!!!!!!!兄弟爬山 各自努力 !!!!!!!!!!!!!兄弟爬山 各自努力 !!!!!!!!!!!!!兄弟爬山 各自努力 !!!!!!!!!!!!!兄弟爬山 各自努力 !!!!!!!!!!!!!

師兄唔好勞氣
各有各做啦 夠人就做
有成果 自然更加多人跟

點解一定要聽泛民支笛

周國賢仲間音樂會好唔好睇？

升級叫我

不如定20號中午12點

無人想知你個分化撚講嘢

唔好忘記，612都唔係靠大台，死線不宜太近，呢幾日大家都攰，Set呢個週末大家有時間休息/準備下

懇請大家一致槍頭對外 唔好分化！
等20號死線再有行動都未遲

佢有佢set大台, 你有你衝
和理非既人唔會衝, 衝既人唔會傾
大家各有各做, 唔明有咩問題

勇武派真係唔識進步
五年前有意見不合就即刻大大聲屌
五年後既今日一模一樣

好撚戇鳩 又要屌大台乜乜乜 又係咁逼佢地俾個deadline出嚟 話撚咗民眾自己決定 而家就推個波俾人？

星期五仲未有回應
星期六朝早升級行動

分化撚

依架泛民唔LEAD咪重好
有D咩重要消息要對傳媒公布,吹雞,咪搵人叫泛民去搞
我地負責傾好呢D野
等佢地去做

至於升級的具體行動係咩，我唔建議而家傾。

1. 你而家公佈升級行動，即係比機會政府做準備。
例如你想過咗Deadline就佔領XXX，即係比機會政府安排定大量警察。到時你想升級都會即時比速龍打散。

2. 連Deadline你地都咁難搵共識，升級的具體行動你們更難搵共識。

的確，Deadline唔可以set太近
消息唔夠時間傳達
今日都已經過咗大半，Deadline Set星期四會比較好
有足足3日時間，要點傳達都已經傳到
星期四冇回應的話，星期五癱瘓一日港島，
癱瘓平日嘅一日壓力已經非常巨大，足夠作為升咗級嘅警告
然後星期日已經可以再一次遊行
一步步嚟，睇我哋消耗盡先，抑或林鄭頂唔順壓力先

開下膠po又五毛

一盤散沙咁

連登仔琴晚同今朝仲J緊二百萬人去街贏晒喎。

如果講兩句就激得走, 嗰班人根本無心留架啦
有心既咁易俾人講兩句就走??

我地要有個連登自家嘅領軍人物

咁啲和理非點玩膠

我地都可以保持返自己個標準

連登可以有足夠號召力

唔需要俾人帶住然後睇餸食飯

大台收皮啦
香港抗爭唔需要大台呀

其實林鄭係唔係特狗辦都成問題

星期四啦 星期五升級

612 係連登先 發起

點解我地咁多人都唔磨利把刀先上陣殺敵?

林鄭就係專登龜縮等你地內鬨
做野之前好多野考慮,特別係我地面對緊法律,政權,傳媒同市民多方面考慮,邊有咁易話衝就衝,話最後通牒就最後通牒, 打機咩! 打機都有武將文官統帥幾種角色喇, 有勇無謀輸9緊.

民主派話聽日同林鄭傾 林鄭同中央依家一定諗緊究竟讓唔讓步或者點讓步 所以最快政府聽日先有回復。
但我覺得政府都係會堅持唔會撤回，唔會放人，唔會問責。所以可以準備夾定時間同地方做勇武！
民主派立場一定唔想我地勇武，呢個係佢地嘅政治角色，唔能夠怪佢地。所以如果勇武派係有心做抗爭，就睇好時機去做啦。

下次佢地黎唔駛聽佢地9 up 喇

612果次朱凱迪仲話要捉鬼呀

搵人貼番佢張facebook圖出黎啦，條撚屌有咩資格起度指手劃腳

廣深第二高鐵計劃連接香港明日大愚人工島站

表達講唔服人咪屌。

屌你又內鬥

其實依家有冇人係禮賓府？個邊咩老環？

佢地根本同廢老一樣 唔識分真假

泛民主派真係好鐘意捉鬼
邊撚次捉到
次次分化兩邊人
極度懷疑係共諜已經做嘢離間兩邊人

係現場前排，講幾句
禮賓府係前面有仆街係咁嗌佢先回應，後面可能聽唔到，呢樣唔應該入佢
至於set deadline，人哋話交返比群眾決定啊，冇大台唔係連登仔最想要嘅嘢？點解到呢刻都仲諗靠大台主導，屌泛民唔比計劃？
投票啦各位

612未發生之前，條仆街講過乜，應該要比大家再睇一次

八鄉朱凱迪：遇暴力衝撃或持武器人士，應舉機保持距離並向糾察報告！

泛民:睇公眾頭做野

公道咁講 民主派唔係佢地話事 佢地唔可以代表人決定

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

哩個就係我講嘅問題，冇人代表到連登嘅聲音，只係可以係台下嘈，最後咪又係變左大台不代表我，又攪到分化。記住要堅持團結，俾佢地講完先，再揾代表俾意見先係正確做法

有冇人話比heidi知連登投票結果？

企左喺度聽 以加都覺得自己on9
竟然expect喺佢地口中聽到啲咩有用嘅野

HEIDI講大船論好岩

我都唔明而家你地衝乜，
行政會議成員已經出黎放話，
行政會議又聽日先開，
當年董建華落台都隔咗幾個月，
再幾日俾時間都唔遲啦，
人地做咁耐議員，程序係點佢地都有經驗

佢地話衝都係鳩做又無人,上林病屋企冇可能去到
不如等星期五再衝好過

結論返屋企算

都明白，嗰時得一個人揸咪，對住個幾百/千人，實有人想聽/唔想聽，起碼我聽到前面有人係想聽。當時嗰個位對罵根本無意思，只會分化兩批人。加油啦香港人啦

又話大台，宜家人地控制到你咩
民陣攪集會又話攪大台，
而家唔攪喇又屌鳩人地縮沙，
唔知你地想點

大台都係睇群眾頭

第一 唔好衝擊 一衝你就冇可能救番被人抓義士
第二 做好時間表 行動要鮮明
第三 唔好做咩不合作運動 塞地鐵霸路其實好擾民
第四 呢件事 總有完既一日 唔好set到目標太盡
完

大唔大台都好 ，
有個組織係能夠
同政府直接叫板好重要。
但希望唔係當正自己領導
唔聽人講！

最緊要我地不同派別
唔好內鬨，篤灰中同割蓆！
我地向有各做，
佢地依啲大野就幫我地頂，
同官方碰。

我地依家唔洗捉鬼嘅
走咗嘅唔緊要
但希望有需要嘅時候可以出返嚟
一齊抵抗暴政

我地未贏 每一個人 每一分力都好重要

衝擊我唔阻止
但請記住612結果係因為敵人犯錯

攪大台好好玩咩，
坐個個位政府實槍打出頭鳥，
告鳩你先，坐返幾碌
咁正咁爽你去做吖

我想問做乜撚野？唱乜撚野歌拍乜撚野手？

唔衝擊 唔不合作 仲有咩行動，恕小弟無知一問

走左+1
好攰又唔知係到做咩 人既體力同精神力係有限
真係做野個陣要人再叫我

上面有巴打post左19遍嘢，成日話冇方向嘅巴打真係可以睇睇，真係有參考價值

依家我地要爭取我地唔係暴徒 你再點叫人信服你唔係 點令佢地徹消暴動罪都係我地既訴求 可以坐7年架

咁而家仲應該出來嗎利申等緊車
求解答

班飯民可唔可以唔好再扮領袖
好似鄺仔咁出黎講兩句
比我地自由發揮仲好過啦

個朱凱迪不嬲都廢廢地 皇后碼頭鳩到宜家
真係有用就唔會做左議員之後定未做之前既影響力都無分別啦

樓主一年一post

講set聽日個啲有無用個腦諗過 到聽日政府都無回應我地可以點？衝入去？我地而家有咩能力衝？就去衝都要準備啦唔使人咩

心血饅頭補魔？

（公投）上禮賓悼念 定留守龍和

我發覺今次運動只要建議兩樣野就會比人有組織咁留言，整速將發言者打成鬼同壓左落黎

1.佔領一個地方
2.係立法會冇開會果時衝

依兩個果現象如果同社會中間派選民對泛民既觀感夾埋一齊睇就解釋到點解會比人維穩

1.泛民係上次選舉沒有大勝，反而損失左好多選票，選舉前發生過咩政治事件，就係佔領運動，相信泛民知道其中一個大原因令佢哋損失大量中間遊離票既原因就係因為54天既佔領運動觀感唔好，嚴重影響中間支持者既投票率，所以為左選票，網軍出盡奶力叫大家唔好佔領任何地方，為未來2年選擇做好保障，唔好又有難為中間派選民既行動出現（所以之前不合作運動都比網軍煞停）。

2.點解唔開會唔好衝？

因為開會既時候立法會黑警防守一家嚴密，前線去衝一定會比黑警打到焦頭爛額，頭破血流。中間支持者有獨立思考能力，有香港人既“大愛”精神，睇電視見到黑警過份使用武力，即使示威者係主動衝擊，中間支持一定會善心大發，良心作祟站係示威者果面。而泛民正好收割依個人血饅頭，同社會一齊譴責黑警，同時為吸取大愛香港人既選票做好準備，所以一定要左右輿論唔係警力強勁果時唔比衝，你衝一定要比電視影到你滿面鮮血，等香港市民支持泛民

現場行動永遠先於民意考慮

民意唔係冇用可以動員，不過唔應該左右行動與否
e.g.你納粹德國你反希特拉會比人民反對，不過你有良知會唔會反？
我哋應該考慮行動成功，作果，之後先考慮民意觀感係點，不過依家反其道面行，考慮左香港市民，世界點睇先決定行唔行動，點解會咁？

歡迎理性交流，和理非合作好重要，唔好比維穩組織因一己私慾分化，大家留意佢哋既言論最在意係民意，民意對抗爭主動性唔係最重要的，只要政府有錯我哋就出嚟抗爭，民意左右唔到，唔好因民意低而放棄

其實佢哋明唔明對大多數人嚟講不撤不散嘅意思？
大家心目中係指一日唔撤，如果deadline到或隨時有需要吹雞就會即刻出嚟晒馬
而唔係好似佔中時咁漫無目的咁等
仲要唔好幻想咁容易call到過百萬人先得㗎，無迫切事係唔會咁易人人都個個星期都會同你咁行法㗎。唔係咁多人都願意個個weekend犧牲時間遊行集會而唔做其他嘢（你可以話好港豬但事實係咁）
如果你諗住個個星期搞又冇重大事件，你expect有keep住過萬人就已經好好喇，到有事吹雞就有機會再有過百萬嘅。
唔通你哋見到有200M+群眾基楚仲唔夠仲想個個星期消耗所有人嘅耐性？咁同雨革個失敗pattern有乜分別？
依家根本失咗焦，又俾政府忽然變咗軟皮蛇以慢打快。
實在要從新聚焦返，首先迫佢撤回就短時間內唔會達成，而好老實睇得出G20之前佢都唔會夠膽再提，雖然技術上佢係可以重提但至少係可以觀察到，有乜風吹草動再吹雞都唔遲，所以係無迫切性。
迫佢道歉又係冇迫切性，佢道咗又點呢，都唔會有人信佢真心㗎啦，呢個純粹情感發洩多過實際作用？
但係撤消暴動定性，停止拘捕同撤消對示威者嘅控告，追究黑警呢幾樣就真係有迫切性同實際作用，因為呢個同白色恐怖無分別，而且仲要係點解觸發到200萬人嘅原因。呢幾點先係呢段時間迫政府嘅議題。
唔該搵人同佢哋講唔好再做on9嘢消耗民氣啦

記得大家係悼念
帶花又得 帶絲帶又得
不帶口號
不衝擊

依家已經小組討論緊，大家仲唔去左膠毒，個運動散ga la

而家咁樣成隊人行路上去好難唔俾人中途截住，佢冇講錯架喎

民陣同黑警fd 咗咁耐怕碌柒咩
其他人做大台一早畀人告咗啦

一日有朱凱迪，我都唔會再出，已走

而家保皇黨最想佢落台止血。如果呢單野一年後發生就最靚。

？？？咩料
我啱啱就睇左一陣直播咁多啫
明明朱區兩人一直重申呢個係民眾主導
唔係議員主導
有人問到deadline問題都有講應該由民眾決定
一直都有問有答，理性討論
亦都有俾在場民眾講野（不過為左保障所以cut左直播
呢個post講啲野完全九唔搭八

三毛帶風向就算啦
各位麻煩花啲時間睇下人地個直播，先再決定咩9野泛民唔可信到底係咪真
唔撚好連泛民都開始有人做啱嘅野我地都仲盲目跟風

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。

你痴撚線，以前佢地俾人告左幾多次你知唔知。你以為今次612政府唔會後秋後算帳咩，你講就易，你去俾政府告下坐幾碌丫

屌 自己人打自己人
個個都想做大佬

林鄭係屋企掩住半邊咀笑啦
爭氣啲得唔得

又分化

仲要同一個post
上一個回覆屌完人大台騎劫
下一個就話人唔俾deadline
獨立思考啊大家
唔好見到正皮幾多就覺得啱啊

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

請大家保持理性同團結，思考多d，諗下點樣有效解決，唔好再分化

冇係現場 冇睇直播 就唔好鳩噏話人搞大台啦
一路都強調係民眾主導
無論係決定Dead Line
定係今晚留唔留守龍和道

咪就係叫你地決定囉

想衝嘅，可以拎咪叫人集合

唔想衝嘅咪留守囉

你要迫人地陪你衝咪又係霸權

衝，我唔怕，最緊要衝得有價值

有問有答？
在場人士問被人捉左果d細路點算既時候
朱答左d乜？
佢一味咪識講set deadline
同埋叫在場諗野

根本佢就係趕緊人走
冇貢獻又霸住支mic

走先啦
咁落去會輸番轉頭
1. 冇明確目標/目標唔清晰/唔係大多數人既訴求
2. 你都要諗下對家會唔會回應，冇人睬你就會只有你自己發難
3. 政治唔係一朝一夕一步登天，今次既成功係醞釀左好耐嘅power而得到既成果；未夠power時，點出波都唔會出到
反去再部署，要其他方法達成設定目標啦

明明現場係正常討論，點解呢個post變咗咁

我承認我的確唔係現場，不過我都只係鼓勵大家要保持團結，同多d思考點樣去解決問題，歡迎理性討論

03年遊行
董建華05年先落台

反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士！

唔係話你
係有人不停強調人地想搞大台
屌 一邊鬧人搞大台
一邊又要人俾答案
想點

鍵盤同真勇武既分別......

現場何來有正常討論？佢同歐全程拎住mic講，好多人聽到屌晒老母走開左啦

人地個腦只有拆大台分化，冇群眾領導

我想知宜家特首辦出面仲乜9 傾咁撚耐

人地只係理性討論，唔覺有咩問題喎樓主，大家可以睇完先決定邊個有道理

扮勇武派

林奠根本就係想拖到我地自己自爆
全部中哂計

我都走咗
而家無乜可以做就唔死守了

個個都可以舉手拎咪
你唔去？
人地十幾歲妹妹都夠膽啦

仲有佢地一直收集群眾問題
先揸住枝咪答

咁又俾你屌

朱凱廸
區諾軒
饅頭雄
民陣

真係好撚嬲 成盤散沙咁.
人又小 目的又冇 士氣又冇 自己人屌自己人
點解可以同24小時前差咁遠

我都係現場 聽完之後我都躁躁地 走左
但佢有兩樣野係岩
第一）deadline 後要做咩？（再來一次612係唔可行）所以要諗行動想點升級
第二）運動行到黎呢到成功（i mean 得到民心)唔係靠佢地 係香港人自發 所以由頭到尾 議員係助攻 唔係將軍 而lead 著既一直都係高登仔 所以我地係要自己有plan 而唔係問佢地有咩野Plan

再者，要求對話 其實佢地一直都有做，但林鄭唔出黎都無辦法。所以唔係佢地唔想對話，而係一直對唔到。
民陣、民主黨 都有一家既難處，但係大家要記著終點係一致 千祈唔好分化，撒回係首要 唔好失焦！

我都認為應該先收隊返歸，反正依家唔會夠人同你留守
到有風吹草動好似69咁吹雞都唔遲，就算政府依家要玩嘢都暫時仲要跟程序唔係隨時做到我哋反應唔切
反而對於迫切議題set deadline好緊要

死線聽日

千祈唔好去禮賓府呀大家

包圍特首辦，林鄭就可以唔返工

好好休息，唔俾暴徒打擾

但係去禮賓府你地叫林鄭點算

佢要係禮賓府住架

你地將佢包圍，佢係屋企休息唔到

佢唔返去住，變相話俾人知佢怕咗你地班暴徒

到時佢班手下就會覺得佢冇晒你地辨法，睇佢唔起

你叫到時林鄭點算，仲點樣帶領香港

所以

大家唔好轉場去禮賓府呀

咪撚再分化
講到明各有各做
你唔明咪現場問問題 屌佢囉

而家大家咁樣

請睇live 不要被三毛分化

幾嬲都好 不定要提自己
槍口向外

今日咪好再出去，保留體力

有人分化！！！

由佢地講 最緊要前排 抖足精神
休息好

聽咗一陣，膠到震，去煲底唱聖詩

今次傘後出嚟班人唔多掂
姚蟲炎 屌麗之流

[重投] 朱凱迪：死線投票

左膠強項，上星期三已經開始係連登做野

現場行動永遠先於民意考慮

民意唔係冇用可以動員，不過唔應該左右行動與否
e.g.你納粹德國你反希特拉會比人民反對，不過你有良知會唔會反？
我哋應該考慮行動成功，作果，之後先考慮民意觀感係點，不過依家反其道面行，考慮左香港市民，世界點睇先決定行唔行動，點解會咁？

明明要害係上面 唉
一係岩岩爆左醫管局出賣資料
應該過去散步🚶
唉 做政治真係要講天份

和理非就應該會儲氣，到7月1再黎

屌你老母梗係星期四啦
本身20號就係表決之日 而家暫緩左
咪用番佢個期再脅持星期五個財委拉埋明日大嶼
你投星期三咁星期四可以做乜9呀

成班垃圾

same

X2 我既理解都係咁
老實講 佢地都要帶頭盔架 唔係有咩依郩都幫唔到我地 另外佢都比左tips我地啦 抖多日 各位兄弟抖足精神再出去唔好咩？
我覺得佢地有d講得既岩 而加的確係諗野既時間 各位請別吵架 一齊brainstorm 下啦

後面嘈咩？

同意！

唔好互屌，唔好分化，各有各做，互相尊重，唔好受人煽動！唔好中內訌！
唔該記住大家嘅目標，唔好失去焦點！
香港人加油阿！

點解要再睇飯民頭？

企左4個鐘乜撚都無做過

同佢地講之後所有行動都係上台講過野嘅人指使嘅,任何人被捕都會同警員話係泛民議員煽動嘅,實行攬炒,一係泛民就一齊成功爭取撤控唔係就等俾政府告煽動暴動罪啦.

最大公因數?

本人環保撚，都係返工幾日，星期五再去阻鳩佢大嶼，等佢今個年度咩功績都冇

可能因為無一個人lead到大家
人就自然散
頭先企咗兩個鐘都唔知做乜

禮賓府一定唔好去，同入警總冇乜分別

其實依家既狀況真係好迷茫
唔衝 好似淋病完全無視我地
依然係五冇
衝好似會比到壓力淋病
但係就怕會被其他人除去和平的光環

但係咁拖落去真係會不了了之

有無人同泛民佢地傾啊,試下搵G phone做代表, 唔好互屌住

其實真係要諗清楚之後步驟係點同想點，成件事黎得太急。

其實唔係好明你咩心態
個四大訴求咪正正幫緊拉左嘅人
唔set deadline要求政府對話 你想佢點救啲細路？
無佢地協助對話 邊撚個同政府deal?
到底你有無聽足全程？
都係個句 各有各做 民主派只係助攻
咪撚再分化啦屌

呢個真啊巴打！

deadline 太短，如果林鄭唔回應或者鳩回，我地只會又再陷入唔知點既情況

係咪以為禮賓府入面得d花草?話沖禮賓府既我們會話佢係鬼，但一定係on9

唔會話佢係鬼

林鄭根本唔會應承，因為成單野，二百萬遊行目的都唔係為普選

依家嚟

泛民 都只係用佢地既身分幫大家思路清晰 真係諗下一步

佢地都講明交比大家決定 大家可能會覺得佢地係拎緊光環 為咗黎緊既選舉 但不得不否認呢2個星期 佢地真係係重要時刻係企過出嚟 幫大家 目標一致槍頭向外

唔該大家唔好再分化